多謝連登仔唱衰警犬，投考警察成功率大增

多謝連仔

希望兩登仔繼續唱衰警犬